{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035530",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159966?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 43번가게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "ペンションのチェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。基準人数に対する料金があり、追加人数はペンション管理者と相談する必要があります。宿泊しなくても追加人数は料金が発生します。最大人数を超えて入室する場合、返金はできません。ペットの同伴可否は区別されます。付帯施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。イベントや付帯施設は状況により変動することがあり、予約管理には多少の時間差により誤差が発生することがあります。ペンションの運営方針により基準人数及び追加料金が変更される場合があり、ペンションの基準が適用されます。未成年者は保護者同伴なしで入室できません。 追加で提供されるサービスには、IPTVとWiFi、客室禁煙、PCラウンジ、共用キッチン、駐車可能な事項があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金はありますか？",
            "answer": "はい、基準人数に対する料金があります。追加人数はペンション管理者と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数の料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数に対して料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室する場合、返金はできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えて入室する場合、返金はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴可否は区別されます。詳細についてはペンション管理者にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は状況により変動しますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況により変動することがあります。予約管理には多少の時間差により誤差が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営方針により基準人数や追加料金が変更されますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営方針により基準人数や追加料金が変更される場合があります。ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしで入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加で提供されるサービスには何がありますか？",
            "answer": "追加で提供されるサービスには、IPTVとWiFi、客室禁煙、PCラウンジ、共用キッチン、駐車可能な事項があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 451
    }
}